{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011470",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002153313?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 아라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 客室内では臭いがひどい料理の調理は禁止されており、肉類、魚、ズワイガニ、海老などの料理も禁止されています。 これを破った場合、退室払い戻しはできません。 また、客室とトイレは室内禁煙です。 もし禁煙を破ったら20万ウォンの過料とクリーニング費用が請求されます。 客室内では禁煙ですので、外部ベランダや外部付帯施設を使用する必要があります。 また、男女同室での宿泊は禁止されており、客室内の器物破損や毀損の際には費用が請求され、その客室の料金が請求されます。 安全事故は本人の責任ですが、青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者は保護者同伴なしには予約してご利用できず、現場訪問の際には払い戻しが不可能で退室措置となります。 客室予約状況はリアルタイムで一致しない場合があり、重複予約が発生することがありますが、先に決済された予約に優先権が与えられます。 また、客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超えて入室できず、これを理由に払い戻しはできません。 予約後、当日キャンセルした場合も払い戻しできません。 予約特典としては個別バーベキュー施設があり、午後8時までバーベキューを用意し、部屋当たり20,000ウォンの利用料金を頂きます。 また、客室内ではWi-Fiを使用することができ、周辺にはスーパーやコンビニがあります。 駐車は1部屋あたり1台の専用駐車スペースが利用でき、ヨンファ海水浴場からも近い距離にあります。 ペンションではマリン ワールドを楽しむこともできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "臭いがひどい料理の調理は禁止されており、肉類、魚、ズワイガニ、海老などの料理も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "禁煙のルールについて教えてください。",
            "answer": "客室とトイレは室内禁煙で、もし禁煙を破ったら20万ウォンの過料とクリーニング費用が請求されます。客室内では禁煙ですので、外部ベランダや外部付帯施設を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は禁止されており、客室内の器物破損や毀損の際には費用が請求され、その客室の料金が請求されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊について教えてください。",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしには予約してご利用できず、現場訪問の際には払い戻しが不可能で退室措置となります。青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約の優先順位はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイムで一致しない場合があり、重複予約が発生することがありますが、先に決済された予約に優先権が与えられます。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料について教えてください。",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。予約後、当日キャンセルした場合も払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金について教えてください。",
            "answer": "個別バーベキュー施設があり、午後8時までバーベキューを用意し、部屋当たり20,000ウォンの利用料金を頂きます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "客室内ではWi-Fiを使用することができ、周辺にはスーパーやコンビニがあります。また、ヨンファ海水浴場も近くにあります。"
        },
        {
            "question": "マリンワールドの楽しみ方を教えてください。",
            "answer": "ペンションではマリンワールドを楽しむこともできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 518,
        "QA": 561
    }
}